印度軍來了 應該點帶路? Sir this way?

貧柚～

Namaste

直指重慶大廈

買緊蕉了

sir 咖喱

इस तरफ महोदय

Curry this way

其實印度人好唔鐘意啲外地人以地佢地成日食咖哩

阿查 this way

播印度F4

攞本playboy帶路

其實咖哩只係其中之一 雖然個樣個個都差唔多咁

嗲尼媽尼砵地病揸

阿彌陀佛 我佛你

學定整咖哩
curry curry

返印度食蕉啦憑咩

毛漢喬寶寶會帶路洗理華人二等公民

朋友 watch watch this way

NMSL 同namaste 都得

Tunak tunak tun

要買定好多貞操帶先

This way my friend